吳志森 「編年史網站」被封？ 香港封網年代已經來臨，你準備好未？

20210109
吳志森
「編年史網站」被封？
香港封網年代已經來臨，你準備好未？

Ng Sam
247K subscribers

吳志森「森直口快」
邁向五週年！
samngx123@gmail.com

請注意：
郵局信箱停用
如有需要，請用電郵聯絡
samngx123@gmail.com

Patreon年費優惠計劃 92折 1年只收11個月會費
👉訂閱新收費平台
Patreon

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖 登記：
輸入優惠碼samngx
訂購2年計劃
可享有三二折優惠兼免費試用一個月

支持@森直口快：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉 無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

********************************************
感謝各位支持！

購買《頭條本色》海外郵購及本地書店
*************************************************
薈文網 網購次文化堂出版書籍
電郵：anyone@biznetvigator.com

海外網購

《頭條本色》 吳志森著 簽名本
次文化堂
彌敦道612號，好望角大厦1009室（由西洋菜街百老滙戲院對面上）
電話：27805625

榆林書店
九龍旺角西洋菜南街59號三樓(旺角地鐵站D3出口)
電話：2388-8684
營業時間：星期一至日: 11:00-22:00

上環D100專門店
上環港鐵站東大堂SHW5號舖 (循E出口到港鐵大堂)
營業時間 :
星期一至五 9:30am - 7:00pm
星期六至日 10:00am - 7:00pm
電話 : 2297-1922

誠品書店 希慎廣場
銅鑼灣軒尼詩道500號8-10樓（希慎廣場）
營業時間 :11:00am-8:00pm
電話：34196789

廢老森

一日唔封連登
好多人都唔會好迫切正視呢個問題
包括真係申請vpn

遲啲都要好似支那咁翻牆

樓主幫幫手叫入面班友正正經經去做地盤

唔好成日上黎叫人俾錢